食多左野 但瘦左

是咪唔正常

瘦底都可以大波
冇沖突㗎

屙多咗屎咪瘦

Gay?

冇

講緊女